澳洲主張成立獨立機制調查疫情如何爆發 交由世衛以外的獨立人士執行 目前最關鍵的問題是中國在疫情上的透明度

澳洲主張成立獨立機制調查疫情如何爆發
1小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】澳洲外長佩恩認為，目前最關鍵的問題，是中國在疫情上的透明度，主張應設立獨立的審查機制，調查這場疫情是怎樣爆發。

佩恩稱有關審查機制，要靠國際社會合作，並交由世衛組織以外的獨立人士執行；她又認為，疫情明顯是由武漢開始，而且很可能源自濕街市。

佩恩表示經過今次疫情過後，中國及其夥伴，以至中國及澳洲的關係都會改變，但她無進一步說明，未來雙方關係會怎樣變化。

佩恩表示經過今次疫情過後，中國及其夥伴，以至中國及澳洲的關係都會改變

獨立調查委員會

推

更加奶共

pain